好 正式宣布大家已經理性和解 之後係文宣組既回合

面對暴政 過左兩個幾月 香港仲有170萬人行出黎

【818】重新定義咩係「香港腳」！

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

文宣 turbo

借位一推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

「和」與「勇」，請對大家多點信任。